[心理測驗] 畫一幅畫

情景: 你係沙漠

1.依家畫一間屋,比人感覺係點?
2.再畫梯,你會放係邊?幾長?你會有用途?
3.然後比隻馬你,會點樣對佢?
4. 最後,有一朵花,你會點處置?

比圖我再解返出黎
如果太多人就要啲時間

Lm先，得閒畫

1:有網絡
2:間屋旁邊，長20米，用途係玩
3:同隻馬一齊玩
4:插係個頭到

好既

根據圖黎睇，你個人較簡單，唔會特別追求啲咩，但你都好著重同外界聯繫。朋友多，鍾意同佢地一齊玩，關係都不錯，亦鍾意同另一伴出去玩，你又唔會點管住佢。